不安 聲稱販毒

報驚jj召喚

男個樣有啲詭異

食左屎咁

呢對情侶可以一齊坐監添

兩個都畸形咁款

留名等睇坐監小情人

亅
睇完你呢句再望返個樣笑咗出嚟

可以一戰

毒販樣

多謝主席

你即刻離開會議廳

學術討論
邊個毒販唔係毒販樣

Quote錯 自膠

識毒販？

毒販個樣咪就係毒販樣

販毒仆街啲定賣保險仆街啲？

同樣仆街

可能人地坐完監
咪出黎做保險狗
狗出黎做番狗 好正常

都唔係嘅 好似隔離個大麻post 啲人都話大麻係對身體無事

頭盔 香港仼何毒品活動都係犯法